感情台真係好撚多on9

個個o係度叫晒春咁,阿叔入o黎開你地波

關你撚事咩 走啦屌你老母閪

感情台撚樣:人生意義=拍拖。
無拖拍就上ｏ黎叫春，比人飛又上，乜春都上，５ｐ仔又上，感情台班ｍｋ撚樣真係唔好撚好上連登，影衰市容

成日問
如果佢乜乜乜，點算好？
乜春先知佢係咪鐘意你？
乜撚野暗示

真係ｏｎ閪尻

唔叫春點交配
唔交配點生仔建國

你班撚樣真係無拖拍會死ｏ架

日撚日問同樣問題

5位數

我有個朋友叫阿的就係日撚日都上感情台 好煩

呢ｄ叫春撚仆街死

ching 點睇我呢d高汁會然？

一撚樣

講到毒撚咁撚差，真係正宗感情台撚樣

sorry

咁感情台應該post 咩

應該取撚消，入土為安

利申:絲

利申你老母臭閪絲咩
戇撚鳩

撐你呀清 ，日日見到真係覺得好煩